97歲婆婆疑油門當腳掣 失控撞馬莎拉蒂

金鐘太古廣場發生罕見車禍！傍晚6時許，一名97歲外籍女司機駕駛私家車，在香港JW萬豪酒店門外泊車，其間她疑誤將油門當腳掣，導致私家車失控撞向一輛馬莎拉蒂的車尾。私家車撞向牆壁，車身被馬莎拉蒂夾著，車上3人未有受傷，而馬莎拉蒂車主得悉，亦立即趕往現場了解

97歲

佢個牌係咪真係仲用得㗎

仲發牌。

屌佢老母運輸署on撚79
好彩就話撞到架冇人嘅車
唔好彩撞死人點算？
都97歲
坐幾耐呀？分分鐘你拉佢上警車已經嚇撚死埋佢

97 仲出到車保咩

公司名義出，不記名駕駛者

好似冇咩國家會因為一個人老而收返駕駛執照，最多好似台灣滿75歲要考多一次試。政治正確關係，唔俾老人揸車等於歧視老人

小巴,的士好似有d都70幾?

女人揸車
仲要係廢老

成街都係

美國大把依d廢老
日日阻撚住曬

似你老母 年過65以上每年要比醫生證明你仲揸到車

早兩日先有個post

架車係朋友個老豆

"運輸署規定70歲以上司機必須年年驗身，並在獲得醫生發出《體格檢驗證明書》證明健康合格才可獲運輸署續牌。"

人哋有做嘢去regulate
如果司機冇驗身，明顯犯法啦

馬莎拉蒂的61歲姓羅男司機正在酒店內參與宴會，他逗留約20分鐘後折返已見跑車受損，惟他事後亦安慰肇事女司機。

好仁慈

一品雞煲老細嚟

宜家d 90後好好地揸車唔得既

97歲 唔 嚇得 一過唔好彩瓜左仲衰

同埋唔撞都已經撞咗

次次搭都好撚驚

70喎 65你老母

97歲 (老司機)

我緊係知過70歲要驗身
但呢個政府做野咁樣
信唔信得佢過

其實阻止唔到阿婆揸車
佢要揸，有車匙就揸得
運輸署算有做下嘢，至少冇定期驗身、pass咗體檢但炒車，都要負責任

冇事既婆婆唔洗擔心，記得賠錢就得

97歲外籍女司

係囉

支持港女c9老人家喺廣東道摌上行人路

人地無咗架馬沙，等於正常人跌咗張花蟹

好彩有買定幾架同款嚟襯衫姐，昕日揸邊隻色好呢？

老人 女人 老女人

合稱馬路三寶

97歲可以渣車？唔係有限年齡咩

諗起早排睇到段片

97仲揸到車

差3年就一百

95總自己行到都算好

女人 老人 老女人

有錢立品 唔志在，你試下公屋撚，鬧到你仆街

臺人曰
馬路三寶

女人
老人
老女人

登記地址為半山馬己仙峽道

唔係撞架太貴都無問題既

DC9表示，我哋79take咗嘢一樣揸到

收皮啦

香港腳發作

正宗撞死人都會冇事

登記地址為半山馬己仙峽道

分分鐘個阿婆仲有錢過個車主

揸honda嗰個住半山
揸Maserati嗰個住荃灣

幾廿歲人咪請個司機囉 揸咩車姐

油門當腳掣真係痴線, 可以隨時車死人, 屌佢渣左幾十年都仲未分得清?

保險夠唔夠賠

告唔告好

會唔會係二戰揸過軍車

佢渣車黎講係香港都算係最長命
好多男人一早渣車但係死撚左啦

檢察狂人最尾個幕...

係外國女人先會咁老渣車
有幾可見到香港呀婆渣車

應該係眾安街一品

隻腳仲有力咩
係咪用拐杖篤下篤下個油門

阿媽睇落仲後生過個女

假膠得好準確

上面有巴打都咁講

我覺得一品腦細廢事得罪人
架車 百幾萬，唔係大數目
識左個資深大律師 都抵番哂

1921年出世

馬莎拉蒂 兩個身家加埋買幾十架都得啦
友誼永在嗎
有錢佬玩法 可能轉個頭請佢食雞煲
佢啲孫又同自己仔囡玩埋
做埋親家
連登死窮鬼唔會明
97歲仲渣車 肯定富有之家

住馬己仙峽道

立即叫健力士過黎頒證書啦

個仔係大狀,唔發又俾佢告到甩褲

部FA1會唔會係棍仔

大把女人廿幾三十歲都油門當腳制周圍撞，唔明有咩咁特別

女吖。。。

我覺得係頂包

呢個又點睇

睇到標題第一樣關心嘅嘢係個婆婆有冇事，係咪我問題

真正冇野好輸

100歲未死都有新聞

真係人不可以貌相...如果係街見到佢，會以為係普通阿婆

21萬車 register 係半山
180萬車 係街邊

龜頭bob咁樣

咪係空曠地方揸車, 油門當腳掣都冇咁傷

外藉

鬼識佢咩

似住咗好耐既英國人

曲線 ?
唔係點撚寫新聞啊

國皇殺人要理由?

其實過75 揸車真係好危險

馬路三寶 老人 女人 老女人

幅相影到成個滔滔咁。。
我就咁睇以為男人。。

佢兩個造型好好笑唔知點解

d碎花呀婆衫
但明明勁有錢

無論你幾歲只要檢查果日精精神神咁見個醫生佢就會比你，反正你出事個醫生都唔洗負責

利申: 老豆80幾歲有老花每日仲係街到渣緊車，路牌都睇得唔清楚

佢真係一個普通啊婆 ,要講唔普通比盡都只係佢個女,唔係佢.

呢個唔係佢個女咩

係,早排先俾廢老撞完

睇張相完全唔似97

我又係，度門而家凹撚左

冇叫對方整? hit & run?

條廢老直接走左hit n run

我個次戇居冇報警,好彩個廢老肯負責

我部馬莎拉蒂

得隻手果個就係揸車果個，即係相中人老母
而相中人記係梁冰濂
全英聯邦首位女御用大律師

唔撚好信呀！
好多朋友俾廢老撞完 俾廢老屈返轉頭
話人撞佢
幾大都報警 叫佢口頭認罪先

保險公司已經賠咗俾我整緊,所有先話好彩
不過如果再有下次一撚定會報警

廢老仲揸車，馬路炸彈

呢位阿婆揸車，前後左右幾架車幫佢開路，任佢舞都唔會撞到人

其實佢架車係全自動電腦操控，d油門軑盤都係fake

連個阿婆都係電腦操控

全部老野

証明女人係幾多歲都唔適合揸車

住半山，個女係大律師，都要揸civic??

乜嘢證明？97歲係男定女都唔應該揸啦下嘛

馬莎拉

90路

用百幾萬可以結交英聯邦首位女御用大狀，抵到爛
我仲以為係跌咗張花蟹，原來係執到金牛

97歲上child登

教車師傅老人癡呆都去教啦
開貨van 車尾又唔關門 就咁開車路
泊車又冇拉手掣
學生一上去架車就向前 仲屌學生

事頭婆都鐘意得閒自己揸

佢連牌都唔使續

請司機唔洗錢咩

請司機揸civic